\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item virtualenv, venv
  \item サーバの冗長化ソフト利用の紹介
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066)  }
  \begin{enumerate}
  \item 使ったことはない
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item virtualenv, venv
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item pyenv
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ su\_do }
  \begin{enumerate}
  \item venv, Anaconda
  \item Milk Vを使ったちょっと実用的な応用例、Brain Linux界隈等.......
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ takaswie }
  \begin{enumerate}
  \item venv
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ysaito }
  \begin{enumerate}
  \item pyenv, その他
  \item rye
  \end{enumerate}
\end{prework}
